[突發] 薛凱琪都係藍

無意中發現薛凱琪上TVB 節目

對佢好失望！

呢幾年喺狂上支那電視節目

佢唔係不嬲藍嫁咩

個口罩好核突, 用番普通果D 得唔得?

佢應該無公開表態？
不過上TVB 就清楚晒

梳無睇開電視
今日同屋企人食飯先開咗 TVB 見到

睇佢群邊d好友都feel到啦

我見到森美都有上

呢個不嬲想食兩家茶飯

森美不嬲都係藍

香港內地都唔紅啦

無懷疑過

dodo 姐黃定藍？

內你老母地

反國教都叫「不嬲」都藍?

我當佢淺藍 雖然佢知咩事

但搵食都要歸邊

講道理既淺藍囉 佢算好都知藍果邊冇道理

竹星妹唔係應該政治冷感咩

樓豬click youtube睇tvb既野 都係藍

偽竹星妹黎架佢

見到D人仲follow藍藝真係好on9
D7頭成人話果個咩李元元好cute
都on99

是撚旦啦
十個偽人，九個半都係藍架啦

蕭生真係清泉來 娛樂圈都咁黃

人地大把路數
冇料未要奶囉

Do姐幫政府賣廣告(一萬蚊津貼計劃,衞生處預防武肺,入境處換智能身份證)

屌 !! D竹升妹.....................

偽人根本是金錢至上既職業
他地只係一班為大眾提供娛樂既小丑
唔知有咩好追捧

有鬼咩比人封殺晒
好勇敢

有料都話者 香港d藝人不過都冇咩人追啦

韓星至少都訓練出來

追港星比人笑呀

無意中睇TVB 😆😂🤣

樓豬都係藍

反國教未分黃藍

上杜汶澤show都叫藍？

你可以講
強國
鄰國
中国
支那

但唔可以講
內地

有錢都唔賺唔通靠連登仔養

薛海皮長頸鹿

原來佢帶緊口罩
我仲諗緊點解會插鼻鍭

係啦 係節目到喊哂 講d年輕人同後生 都藍
連衛兵最撚鍾意鬥黃 迫死同路人嫁啦

收撚皮啦五毛狗係度帶風向
躝番去睇你個tvb機場特警啦

各位起一起底就明

唔駛搵食咩。

你唔批鬥班公墓員？

正解

內你老母個閪

#31841

咁佢喺黃大仙又真係唔紅嘅

屌啲竹星妹真係好麻煩

啲公務員好惡架

賺藍錢 使返落黃圈, 唔係幾好咩?
不如你問下自己/黃朋友，老板係藍定黃先啦...

5毛嚟

要唔要李克強上TVB節目你先話原來佢都係藍

成班都on99 唔上節目 你地養佢

玩抖音

佢先係黃絲典範
又公開撐黃
但又吸到藍水

訓左幾耐成日上不嬲藍

不嬲藍呀，呢幾年都係大劣發展

賺藍屍錢有咩問題

又鬥黃 拉

鬥黃鬥夠未

佢同阿澤好frd

佢為出鏡點會戴果啲

原來黃藍係連登認識嘅，非自我意識

佢係紅到出汁
年頭有上CCTV個
大灣區打飛機節目
Link唔撚貼啦

香港文匯報訊 據中央廣播電視總台「大灣區之聲」報道，由中央廣播電視總台主辦的《2020新年音樂會-揚帆遠航大灣區》，將於新年元旦奉獻給海內外受眾。

音樂會將在全球最大的會展中心-深圳國際會展中心舉行，50,000㎡會場，5,000㎡舞台將迎來四個大灣區中心城市深圳、廣州、香港、澳門的四支交響樂團匯聚一堂，共同奏響迎接新年的華美樂章。此外，來自大灣區11座城市的近500人聯合合唱團也將在現場一起為祖國放聲歌唱。

據報道，音樂會還由董卿、張國立、任魯豫、張宇、陳星、龐瑋以及張衛健組成超強主持陣容，並邀請汪明荃、鍾鎮濤、吳鎮宇、張明敏、劉愷威、薛凱琪、莫華倫、王祖藍、李亞男、曾詠欣、黎耀祥等香港、澳門的實力演員，以及王力宏、孫楠、王凱、陳思思、楊爍、徐璐等歌手演員傾情助陣。

他們將和四大交響樂團一同用最美妙的音樂，帶你追溯中華文化的源遠流長，聆聽祖國發展的鏗鏘足音，展望灣區建設的美好明天，唱響粵港澳大灣區新時代最強音。

以前而家邊個敢同呀澤fd除左真黃

我老竇藍，同佢食飯都要開住TVB

枉咁多香港人喺你低潮嘅時候支持你

依家忘恩負義

死痴線婆我屌你老母

係啦係啦, 上年係電台節目喊到咁, 721又喊到咁都藍
知唔知D藍絲見手足比人打咩反應呀?
笑哂口呀, 打得好呀
知唔知721 D 係香港做野既大陸狗咩反應呀? 陰陰咀係公司笑呀
成班就算淺藍 冇表態既住大西北既人果日都驚收工呀

咁喊既人係咩呀???
屌你老母你呢D正一賤種ON9仔
弱智出少句聲啦

呢啲人都係賺錢嘅啫 識q諗咁多嘢咩

容乜易以為係dodo姐

唔知點解一早block 左你

Same
一早block撚咗佢

幫地鐵拍廣告，葉德嫻都係藍
周潤發拍大陸戲，藍
黃秋生幫過TVB拍劇，勁藍

何韻詩N年前想過勁歌金曲，藍

Ben Sir 拍TVB睇樓團，藍

熊仔頭接大陸game廣告，藍

今時今日仲係香港返工、消費娛樂、直接/間接交稅比暴政嘅人，都係藍！

啲job係經理人接架嘛

有乜好討論。。。

大陸又唔俾番, TVB又唔俾上,
你養佢呀

師兄呢度連登黎㗎，不嬲雙重標準，自己深黃但幫緊藍老闆打工就無問題，其他人打份工老細係藍就要辭職架啦

難得做正常人喎做假膠做到悶?

人型豬都咁多人睇

林家謙都有上tvb

總之你要揾食就係藍，應該個個開善堂，捐晒副身家出去，窮到破產先夠黃！

屌 啲竹昇妹真係好麻煩

黎青龍都有上啦

煩唔煩

Fiona 同阿澤咁frd 藍得去邊

上tvb都唔俾？錢都唔俾揾
隔離個森美黃定藍呀咁

5毛都有10 件like

呢件5毛都有廿個正皮 jm9

屌杜狗個老婆係TVB視后，擺明杜狗都係藍啦

唔理佢黃定藍
唱歌垃圾
做戲垃圾
條頸長過東隧
香港讀書扮竹昇妹
憑咩紅？

連登唔夠人講就屈毛,慣晒啦

見過真人，不嬲待人接物都好離地

屌!啲竹昇妹真係....

喺TVB節目見到嘅藝人唔一定係藍嘅，要睇套嘢幾時拍，喺19年7月前開拍嘅節目上面見到嘅藝人未必係藍，可能係革命發生之前已經拍咗，依家先播啫

Dodo黃 上網可以聽到佢係電台講啲後生俾人打 講到喊

係元朗點紅？紅俾鄉黑睇？

我不嬲咩都聽
係你地盲反者
大把人屈毛搞散運動

唔好周圍批鬥人啦

黃嘅已經越嚟越柒

連自己人都未保護到
走去要求人哋黃

吳智杰黃到俾人改控暴動
又有幾多人知佢係乜水?

黃喎 自己人都未捧得起